(住將軍澳請入）藍塘傲屌唔屌得過

藍塘傲屌唔屌得過 見果度靜靜地 尺價又okay 係d則西d

定係都係兩房 tko 廣場 tko 中心抵屌d? 有無咩推介？

利申: 睇緊依區d 樓 budget 7.5 M樓

兩個人 幾年內唔會有細路

睇中邊座先

Tko中心牆薄好透聲 藍塘傲7.5M買到咩？

未開始睇禁仔細 有咩分別呢？

1房

三百幾尺d 一房都好似有嘅。係個即西西地
個open kitchen 唔知想點

遲啲會好多南亞人出沒

1座就overbudget唔洗諗，2＆3＆8座戶數少啲景觀好啲

5至7座一層多戶數，共用一個迷你垃圾房，景觀麻麻哋

但全部隔音都係麻麻，好易有噪音投訴

住開公屋 唔驚

考慮下天晉系列？有時夏天地鐵站行到藍傲塘成身會汗同埋條路成日有狗屎

會出曬汗

唔該晒 等我又再睇下先

唔知到時將藍隧道通左會唔會升升升

廣場

不過睇過將軍澳近三年都無咩點升過

留明，有興趣。Savanna 又點睇，同樣一房單位

唔知係咪我屋企太靜
上層條友行路我間房好應聲
好似著高踭鞋或者有踭嘅鞋行路咁
又聽到上層講緊咩
隔離屋播歌我又聽到
對面Capri一大班人BBQ講嘢都會好應聲
將中噪音就純粹樓上樓下小小嘈但入夜都靜因為大部分都家庭
Monterey近單車徑嘈到朝頭早訓緊覺都醒咗

後有公屋右有居屋
如果望海景都還可以
但放盤一定冇將南其他盤咁好

果頭多人到仆，如果隔音仲要差好難搞

你要落街靜靜地定係屋企靜靜地？兩回事黎

寶盈條路仲要好窄 又污糟 撞正放學時段哭左 星期六日哭左

Alto只要樓上開咗窗同露台門啲聲就傳得好勁，我成日聽到樓上啲對話…

反而同層單位就冇咁易聽到，但大門隔音亦都好差，令公共走廊位變成另一個嘈音來源

落街無可能靜 人多到一個點

落街靜藍塘，Capri呢邊還好啦

Monterey 嗰邊就真係食得屎

不過alto屋苑內係靚同靜嘅
只係屋企左鄰右里多滋擾

唔知點解覺得呢度特別多mk煙剷，成日都開P，啲走廊位又煙味特濃

Monterey狗也不屌
特別星期六日多人過旺角
向海諗住靜啲？
Sorry，條單車徑啲人日日喺度響鞍同播歌
仲未計海翩匯樓下間酒吧定期有live band嘈到拆天
係近排疫情暫時停咗

好多奇奇怪怪嘅家庭
上屋企夾band都有

要靜住清半囉

每次行過個頭都覺得買個度嘅人都on9
近千萬買層樓 樓下嘈冤巴閉 仲要咁近餐廳
老鼠會走入屋

仲要有時有啲南亞同埋街車黨開大個speaker 播歌
近單車徑不了

落街靜

唔想一落樓就成村人

樓花買就冇計嘅，鬼知會開donki咁慘

帝景灣都靜 但真係行到出曬汗

Alto同Capri落街最靜

一定好，搵我免所有佣

不過遲啲政府大樓落成仲會唔會咁靜我就有啲保留

師兄似乎唔太了解將南

唐賢街個邊落街確係幾靜

天晉二三期 樓下商場算少人但無咩好行 但一去到popcorn 就多人

藍塘傲
capri個邊橋口同幾個政府地盤其實都唔好得幾多
遲啲唐賢街仲要有公共街市 朝早上落貨 唔知會點

帝景灣都出曬汗？

Sor 完全唔記得咗 但都係夏天好熱 一條大直路

都睇返入口喺邊嘅，始終屋苑對面隔咗堆學校，應該還好嘅

但將藍多咗車流應該就有影響

一分錢一分貨啦

入口係至善街個邊
姐係只會經過天晉3A對面嘅馬路出入

加上睇下你平時係咪多數日頭係屋企

投下票

藍塘傲 一房
Tko中心/廣場 兩房

將中

7球就算把拉，邊撚度買撚到藍記啊

上網 地產鋪 睇係有d 一房
除非果堆都係假盤

揸車出入/ 唔怕日曬雨咁行 咪藍塘傲

要搭公共交通工具返工就唔好諗澳南喇
包你一到夏天就後悔

日曬雨淋*

7球半夠曬買將南1房啦

天晉2/3ab/Parkside呢啲近乎唔洗曬架wo

哩d都ok
海傍果堆樓就真係

一係搭小巴囉

垃圾小巴線運輸署一日未整實時系統俾小巴，兩條線唔洗皆意搵到錢

天晉2/3A 係100%唔駛曬 有條室內橋駁popcorn
3B 同parkside 就要曬少少

樓主呢個budget 可以考慮下天晉3A/ 3B 一房
都係將南感覺 Sell HK 樓有保證d

天晉2就入場兩房冇一房單位

don don DONKI~~

近海行撚死死
夏天落雨+春天潮濕
拎住兩袋野都幾麻煩

將中/廣樓下有會所平台, 再下面有幾層商場, 已經少左唔少嘈音/廢氣/車聲
2者比較, 將廣感覺老舊D但圖則好少少, 將中感覺新D 會所都大D

兩房多數家庭客 夜晚細路訓都唔會點大聲 藍塘就預左嘈 不論出邊街或者住戶 後生細仔買個一房 約埋成班fd玩通宵係基本

將中係咪每一座都可以唔行平台去到商場？

唔生小朋友既話,alto 1房屌得過

半年前搵樓睇左一排將軍澳d屋苑，
藍塘：個則幾實用，不過窗少太暗，無咩陽光入屋，有兩個死約一房盤，8樓左右71x萬
帝景灣:8G果個差d買左，好彩業主唔肯平，要680萬，單位本身ok 夠光猛，不過雙露台，變左個房好細，另外有間16C梗廚41x呎，仲撚唔實用，要750萬
天晉III:睇左幾間一房，牆身超多霉印，嚇到即走
capri: 唔洗諗，條橋通左一定嘈到pk
parkside: 幾靚，不過一房78x萬，好貴
嘉悅：睇左幾個一房66x萬，最實用最鍾意，不過比人買左
最後諗諗下都無買TKO, 如果唔係番觀塘果邊，諗唔到咩理由買TKO.

樓主準備入手？ 最平都好似750

天晉都霉 真係咁濕？

7.5 一房
建議3a
但睇遠d點都買舊d兩房實際d 多間房擺野都差好遠

就回南天，到時去睇下樓咪知

似業主保養差

我住將軍澳向海十幾年
無特別保養
從來無試過牆身發黑

將南一房俾得起錢3A一定係首選，唯一有橋屋苑
其他嗰啲睇budget同個人感覺就得
藍塘傲個人就麻麻，成個將南外型最核突係佢 ，又唔係名牌發展商

有機會個單位向地鐵站果邊 少陽光入屋會濕氣較重

唔係，第二座有得直落商場

姐係有啲座數落雨個陣都要行平台先出到街？

長開抽濕應該冇咩事 我有唔少舊同學住嗰邊都冇事

係咪啱出左成交紀錄呢個？

政府大樓係邊個位？

將中幾千戶 藍塘得果幾百， 投票比例應該都差唔多 有budget 嘅話大兩房

一房7.5m已經係港島中西區同樓齡價, 點解唔揀港島
淨係睇租值而家平租都已經講緊差起碼3k一個月

利申幾個月前睇過好多1房半新盤包括澳南個堆, 最後買左港島

藍塘傲
8座
10樓
F室

成交價$705萬
註冊日期: 11/11/202
呢個

7球啱啱好，個則我又覺得OK，不過景觀唔知

如果7~7.5m budget, 最好應該就係 中低層2/3座向東南/南。一來戶數少，二來遠馬路，景開揚d.

其次就係5~8座向東/東南/南 一房 近馬路啲同戶數多啲 即等𨋢耐dd

最後就5~8座向西/西北/北

將軍澳個價貴到有d離地

係，不過平台有瓦遮頭

差唔多八，九十萬去左露台工作平台

藍塘傲同將中中間塊地

一個盤係低密度海邊但冇蓋行幾分鐘先到鐵，一個係上蓋盤。揀邊個完全係個人喜好咼Ching
如果搵藍塘同澳南其他同類盤比，發展商同開則應該係最差，個位就暫時同Capri一樣係最靜，遲啲起政府大樓就唔知喇。

係依度問咪又係3寶地鐵站上蓋最緊要春夏秋冬都係商場入面過同埋將軍澳咁多公屋可能大部分都係住公屋冇咩幾多個真係買得起私樓連樓都未睇過跟住視將廣為人生最終目標貪佢夠平

其實佢地再堅持，都唔會影響倒鍾意low rise既人😂
個個都介意日曬雨淋就唔會有人住赤柱白石角愉景灣啦
相比起澳南算方便

住過三寶一棟50幾層，每層8-11伙
再搬出將南完全感受到low rise 嘅分別

老實講日曬幾舒服，好enjoy 每日行出去個幾分鐘時間

細雨無咩所謂，但大雨就真係好麻煩

唔使等𨋢同搭親𨋢都冇人好爽
同埋環境真係會舒服好多

落雨係真係麻煩嘅

自從開左donki港蝗就將個旺角搬左入黎

呢間donki唔算多人啦，多人去左海邊就真

海天晉屌打

仲有嘉悅唔記得講，果時睇中左16樓呢款單位
單露台，應該就最實用，果時好似65x萬賣左.

住正donki樓上果班冇野好講真係唔好彩岩岩開果時真係日日排隊排到12點勁嘈 但係望內園果邊應該就冇咩影響啲聲傳唔到入去 放煙花同埋裝個喇叭係單車大聲播歌就冇得避架啦

海邊餐廳愈開愈多 多人都正常

話說帝景最近成左間17樓2房9M
唔知係熟人轉讓定咩
好平

幾多尺架？

561

好平

似內部轉讓
最平低層最近都成左93x

勸你唔好搬入嚟 呢區已經太多人

ok啊，藍塘傲有幾間示範單位係我係舊公司個陣做既
佢D隔間唔差，原裝既廚廁用料都好好，所以真係買得過

一房來講呎價好似最平係藍，係個雪櫃細左啲
如果鍾意清幽，藍就好啱玩，鍾意熱鬧就將中。

同埋半新盤裝修慳唔少，起碼廁廚唔使搞又有埋電器跟，但管理費你要預係將中double

買將中裝修無30萬唔撚掂

租就低水，住TKO

唔介意屋苑殘舊啲咪搵下自由市場既寶盈囉
平d又大d
屋苑內夠靜又唔洗經過寶盈條污糟街
私人參建至少唔似住公屋
係個法團濕鳩

點濕鳩法

早排過年前掛banner賀年用簡體字
之後無耐就有人起隔離掛banner要求寶盈個法團用返繁中字

上年打算換哂全屋苑做led cap水失敗後
今年突然話驗窗
大撚把3-40年樓都未驗
岩岩廿年樓齢就驗
仲要一出通告過一兩日就成街都係驗窗檔口
你話冇人搞事我真係唔信

Btw個主席係工賊会
點解香港咁多法團都俾禮義廉霸哂黎做

先鋒鋁窗

唔知咩料
間野有咩問題

我記得可以經停車場再落商場，打風都唔怕，但係將軍澳豪庭就真正有𨋢直落商場

交通閪 打風閪
你有四個碌都ok
但工業區啲車總有方法塞到你出唔到去清半
又唔似會發展個邊 唔好望發達
驗樓個筆錢唔好慳

7.5m點買

簡Alto不如簡Capri

將中空中飛人比將廣多

樓主其實介唔介意管理費
將南同埋將中/廣管理費可以差好遠

如果比較埋君傲灣呢？